其實睇邊d明星鍾意打籃球定踢足球就知邊樣運動高尚d

鍾意踢足球︰
麟伯、荷蘭叻、宋禮勤
簡單黎講，一堆廢老

鍾意打籃球︰
余文樂、周柏豪、羅志祥
簡單黎講，全部型男

結論︰
籃球係屬於型人，比較高尚

周董 黑人

真理

鍾意踢足球 C朗

明星鍾意做雞唔通做雞又好尚？

你又知佢鐘意?

型男就點都高尚過廢老架啦
你係咪d on9死毒撚又諗住抹黑d型男話全部係mk仔呀嘛

鍾意做雞：
全部女明星 連登仔常識

你上邊講果堆所謂型男全部都係支支整整 成個gay佬咁

咁NBA同西甲邊個多靚仔

打保齡